{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Quel est le nom de l'éponge qui parle et vit dans un ananas sous la mer?",
            "TrueAnswer": "SpongeBob SquarePants",
            "FalseAnswer": [
              "Patrick Star",
              "Squidward Tentacles",
              "Sandy Cheeks"
            ],
            "Explanation": "SpongeBob SquarePants a été diffusé pour la première fois sur Nickelodeon en 1999 et est depuis devenu l'une des émissions les plus populaires et les plus longues du réseau."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Les Simpson', quel est le nom du bébé de la famille?",
            "TrueAnswer": "Maggie",
            "FalseAnswer": [
              "Lisa",
              "Bart",
              "Marge"
            ],
            "Explanation": "Maggie est la plus jeune de la famille Simpson et est connue pour sucer une sucette et parler rarement."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du chien dans 'Family Guy'?",
            "TrueAnswer": "Brian",
            "FalseAnswer": [
              "Peter",
              "Stewie",
              "Chris"
            ],
            "Explanation": "Brian est un Labrador blanc et le chien de compagnie anthropomorphe de la famille Griffin dans 'Family Guy'. Il est connu pour son intellect et son langage sophistiqué."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Futurama', quel est le nom du robot alimenté à l'alcool?",
            "TrueAnswer": "Bender",
            "FalseAnswer": [
              "Fry",
              "Leela",
              "Zoidberg"
            ],
            "Explanation": "Bender Bending Rodriguez, communément appelé Bender, est l'un des personnages principaux de 'Futurama' et est connu pour sa nature sarcastique et son amour de l'alcool."
          },
          {
            "Question": "Qui est l'antagoniste principal dans 'Phineas and Ferb'?",
            "TrueAnswer": "Dr. Heinz Doofenshmirtz",
            "FalseAnswer": [
              "Candace Flynn",
              "Perry the Platypus",
              "Phineas Flynn"
            ],
            "Explanation": "Dr. Heinz Doofenshmirtz, communément appelé Doofenshmirtz, est un scientifique maladroit mais persistant et l'ennemi juré de Perry the Platypus."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du chat débile dans 'The Ren & Stimpy Show'?",
            "TrueAnswer": "Stimpy",
            "FalseAnswer": [
              "Ren",
              "SpongeBob",
              "Patrick"
            ],
            "Explanation": "Stimpy est un chat Manx rouge et blanc caractérisé par sa nature naïve et ludique, entraînant souvent des chaos comiques."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène un personnage nommé Bob Belcher?",
            "TrueAnswer": "Bob's Burgers",
            "FalseAnswer": [
              "Archer",
              "South Park",
              "BoJack Horseman"
            ],
            "Explanation": "Bob Belcher est le personnage principal de 'Bob's Burgers', où il gère un restaurant de hamburgers en difficulté avec sa famille excentrique."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de la femme de ménage robot dans 'Les Jetson'?",
            "TrueAnswer": "Rosie",
            "FalseAnswer": [
              "Jane",
              "Elroy",
              "George"
            ],
            "Explanation": "Rosie est la fidèle femme de ménage robot et adepte du sarcasme de la famille Jetson, connue pour ses remarques sarcastiques et sa nature maternelle."
          },
          {
            "Question": "Qui est le voisin des Super Nanas?",
            "TrueAnswer": "Him",
            "FalseAnswer": [
              "Mojo Jojo",
              "Professor Utonium",
              "Fuzzy Lumpkins"
            ],
            "Explanation": "Him est un mystérieux, androgyne et flamboyant méchant qui sert d'antagoniste des Super Nanas, causant souvent chaos et méfaits à Townsville."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Rick et Morty', quel est le nom du petit-fils de Rick?",
            "TrueAnswer": "Morty",
            "FalseAnswer": [
              "Jerry",
              "Summer",
              "Beth"
            ],
            "Explanation": "Morty Smith est un adolescent timide et au grand cœur qui accompagne souvent son grand-père excentrique et alcoolique, Rick, dans des aventures interdimensionnelles."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage de 'Invader Zim' est obsédé par la domination mondiale?",
            "TrueAnswer": "Zim",
            "FalseAnswer": [
              "GIR",
              "Dib",
              "Gaz"
            ],
            "Explanation": "Zim est un envahisseur extraterrestre de la planète Irk, déterminé à conquérir la Terre et à se prouver à ses dirigeants, malgré son incompétence."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de l'école où se déroule 'Big Mouth'?",
            "TrueAnswer": "Bridgeton Middle School",
            "FalseAnswer": [
              "Westmore Middle School",
              "Valleyview Middle School",
              "Lakewood Middle School"
            ],
            "Explanation": "'Big Mouth' est une série animée qui tourne autour de la vie d'un groupe d'adolescents fréquentant Bridgeton Middle School et naviguant à travers les défis de la puberté."
          },
          {
            "Question": "Dans 'South Park', comment s'appelle le frère de Kyle?",
            "TrueAnswer": "Ike",
            "FalseAnswer": [
              "Stan",
              "Kenny",
              "Cartman"
            ],
            "Explanation": "Ike Broflovski est le frère adoptif de Kyle en provenance du Canada, connu pour son intelligence et son innocence malgré son jeune âge."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de l'escroc dans 'Ed, Edd n Eddy'?",
            "TrueAnswer": "Eddy",
            "FalseAnswer": [
              "Ed",
              "Rolf",
              "Kevin"
            ],
            "Explanation": "Eddy est le chef autoproclamé des Éds et est souvent vu en train de concevoir des stratagèmes pour s'enrichir rapidement, qui se soldent fréquemment par des échecs comiques."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage de 'Rocko's Modern Life' travaille comme commis de librairie de bandes dessinées?",
            "TrueAnswer": "Filburt",
            "FalseAnswer": [
              "Rocko",
              "Heffer",
              "Spunky"
            ],
            "Explanation": "Filburt Turtle est l'ami plein d'inquiétude et névrosé de Rocko qui travaille dans la librairie locale de bandes dessinées, souvent confronté à des clients excentriques et à des situations loufoques."
          },
          {
            "Question": "Dans 'The Fairly OddParents', quel est le nom du parrain féérique de Timmy Turner?",
            "TrueAnswer": "Cosmo",
            "FalseAnswer": [
              "Wanda",
              "Jorgen",
              "Poof"
            ],
            "Explanation": "Cosmo est le parrain féérique débile mais adorable de Timmy Turner, connu pour sa drôlerie comique et sa propension à provoquer involontairement le chaos."
          },
          {
            "Question": "Quel type de créature est Ren dans 'The Ren & Stimpy Show'?",
            "TrueAnswer": "Chihuahua",
            "FalseAnswer": [
              "Bulldog",
              "Poodle",
              "Pug"
            ],
            "Explanation": "Ren Höek, communément appelé Ren, est un Chihuahua émotionnellement instable et souvent psychotique formant le duo comique avec Stimpy."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène un groupe d'amis vivant dans la ville sous-marine de Bikini Bottom?",
            "TrueAnswer": "SpongeBob SquarePants",
            "FalseAnswer": [
              "The Flintstones",
              "Rugrats",
              "The Jetsons"
            ],
            "Explanation": "SpongeBob SquarePants suit les aventures loufoques de Bob l'éponge et de ses amis dans la ville sous-marine de Bikini Bottom, connue pour son humour et son surréalisme."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Bobs Burgers', qui est la fille aînée de Bob et Linda Belcher?",
            "TrueAnswer": "Tina",
            "FalseAnswer": [
              "Louise",
              "Gene",
              "Teddy"
            ],
            "Explanation": "Tina est une adolescente socialement maladroite et imaginative qui écrit fréquemment des fanfics et est passionnée par les chevaux et les garçons."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du super vilain extraterrestre dans 'Dexter's Laboratory'?",
            "TrueAnswer": "Mandark",
            "FalseAnswer": [
              "Dee Dee",
              "Dexter",
              "Dad"
            ],
            "Explanation": "Mandark, également connu sous le nom de Susan, est le rival de Dexter et un génie malveillant. Son objectif principal est de détruire Dexter et de conquérir le monde."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}